狼隊贏曼聯，表演食馬屎一舊

美女圖鎮樓

麻油雞

個post被雞嬲過冇用嚕

邊到有雞？

麻友

Lm

史摩寧侵犯龍門都計，黑哨唔算

推

不挽留

想睇

?

食屎狗

Hi

G

食

食屎勞 今次辛苦你

請起筷

lm

留名

走數死冚家

ok

.

mayu

找數喇喂

見到樓主食左了
此post已完

好波

走數死全家

我發覺每次有類似呢d post,都一定會中樓主up個邊,要樓主找數
下下咁皮跟住買波，上車不是夢

今次邊位手足幫你頂？

1

AHWO🐺

冇9成都有8成中

講麻友係雞係公廁就放過你

找數啦屌你老母